藍潔瑛暴斃！

香港藝人藍潔瑛，周六（3日）凌晨驚傳暴斃。香港《蘋果日報》報導，一名54歲的雷姓女子於周六凌晨零時許報警，指她的55歲藍姓女友人，住家沒有人應門，且傳出異味及噪音。消防破門後，發現女屋主倒臥地上，證實死亡。初步調查，沒有他殺等可疑跡象，把案件列為「發現屍體」處理，死因有待驗屍後確認。鄰居透露，死者為前無綫（TVB）藝員藍潔瑛。《蘋果》記者到場時，發現警方已將藍潔瑛住家封鎖，屋內仍傳出惡臭。

點解會有噪音

依家開post有積分？出邊十鳩幾個post仲開，搏乜？

電視